（無圖）邊位巴打偷拍咁無技術

邊個偷影變態佬？

反偷拍

點界定佢係偷影緊

報警囉 如果條友冇影真係無辜

條女都偷拍緊人喎

根據我手頭上既證據，只有條女偷拍呢位先生既相，證據顯示條女先係偷拍既變態婆

條女咩質素先得架

條女一口咬定

屌你做乜話我daddy係變態老??

有佢ig

又幾正

佢不時有j圖

正條毛 上ig睇其他相染撚到乜咁

柒呀 sorry囉

小三 仲串過馬撚

仲出埋律師信告9人

笑話一則

又係呢隻雞 做人第3者

臭雞

媽咪
我比人拉佐阿

屌喇星條女成個樂壇人瑞咁

屌 我都試過比人咁樣偷拍
條友仲明顯過個呀叔
我搵野遮 條偷拍既就望下望下再移位影尻我
我為左確認真假 再搵個朋友成個身隔住個死矮仔 佢都夠膽死再移位再影
最恐怖既係我係男人 佢都係男人
真係痴撚線

你正 ,所以人就一定要偷拍你
個呀叔咁樣渣住部機,等埋站又唔得

好大波

三點式全裸咁濟就無所謂，著到成身衫就唔影得

真人唔係好似相咁架....

條女個樣有種講唔出既怪

搵條友扮偷拍 咁就上位

好撚樣衰 條女條仔係周柏豪個細佬

你都偷影人啦

一直都覺得佢樣衰

對眉

眉冇事
似係巫婆鼻所以出事

Ckuchin有
某d角度都好睇
但點解會影merryso

條女個樣好怪

條女有d似陳貝兒

佢係咪諗多左
唔比條友發呆再放部手機上心口
好多人發呆都會咁喎
attention whore 臭雞

成個 馮德倫 咁

啲死臭雞係咪真係成日覺得自己有人望㗎

憤毒：女人就是原罪

我而加淨係見到佢影人咋喎

我剩係見到隻臭雞影人

巴打一定好好 j

真人好撚柒嫁

星探

柒到

唔記得係咪佢
我記得我搭火車個陣都曾經有個好似佢既男人咁樣拎電話
初頭我都以為佢唔知做乜影鳩我
但係佢郁一郁位 就見到原來佢機都無開
原來佢係慣左咁樣拎電話....

巴打一定好靚女

見過佢真人？

看圖作文?

可能啊叔都會咁拎電話

不了，你屌埋我個份。

日本妹

仆街啦 我成日咁手機

我有時會咁拎電話

之前坐巴士我格離位呀叔玩手機舉到勁撚高
好似偷影對面d人（四人座）
之後對面條友頂唔順出聲話佢做乜偷影
個呀叔好定咁show個mon比佢睇

卡洛文？

咁都樣衰 有得屌你地成班狗衝左啦

解讀：
條女想人明影作

解讀：
條女想人明影佢

巫婆咁嘅樣

我覺得係收得唔好，load緊野，咁又唔想望住佢load, 對眼咪望第2到先。如果著得好暴露，咁你懷疑都正常，出聲囉。唔係嘅話，9成屈緊人

香港地有西真係大曬

呢條女第三者黎
專搞人條仔 垃圾

佢係咪想揾sugar daddy

條女個樣成個變性人咁

可能人地玩緊Pokemon go呢

捉波波 ？

呢條女咪係早排消防偷食個條女重未上夠位

影人再話人影佢

週不時見到呢d飢渴臭鳩試圖偷拍最好就影低佢 如果係連登見到自己咪post 返佢

好彩你話你自係男人
咪如果連登仔一定會話你條臭西憑咩

柒夠未

臭閪港女

又係佢隻臭雞
成個外國人
2隻眼勁開

條女咁柒 狗也不屌啦 仲好意思話人偷拍佢
影佢個樣黎辟邪？

冇樣得對波 不過我屌

係地鐵用電話我只敢鏡頭向地下

棕色

好on9..我玩更vr game姐

別把自己看得那麼高

望下自己個巫婆鼻先

咁都有得咬條女

on9

剩係睇相都知條女係臭西

俾人影又唔上去對質，反而偷拍返人放上ig，又冇頭冇尾咁等啲兵仔公審人地

呢啲咁既臭西ig十個po有九個都係廣告，係啲白痴妹妹仔先follow

lol